仲有冇人打csgo?

之前有排好鐘意挽 但成日見到支那狗就唔鬼想挽

上完LEM 之後跌落SEM TROLL GAME

宜家打得好辛苦

玩緊nova

我又silver 開始

打緊返上去DMG, 但系統派個行路瞄地下既係我地隊

自從整左新既rank分配系統之後，連prime派人都on99咁

挽你老母
全家仆街死

最近派啲非洲人比我

mm server狗也不屌 外掛多又得64tick

打faceit or esea先係高章

太多外掛，不了

啲外掛真係好猖狂

冇

曾經上smfc, 但發現真係好多外掛, 佢捉外掛係會捉, 但係太間段性 一排先一次大清洗 好多識潛規則既人係果段時間玩演技外掛 + 雙排咁上

啲人有無數個ac

樓煮祝你早日脫離64tick既世界

自從玩咗Rainbow Six後，就再冇玩過了

點解有鷹可以排到nova1
個nova仲要top1 hack黎？

有頭髮邊個打MM

挽你老母
嘩屌 打左5P字都有人討論落去
連登5P多撚到

Rainbow six都幾難挽

字都唔識多隻對你嚟講又係難啲嘅

我嚟
所以話個系統鳩鳩地

利申main smfc

求carry 我以為tr1先係你

不過我呢排都係 我mg2個陣成日跳級排到啲鷹個啲 但覺得自己未去到呢個lv就derank番mg1練下先 但番番mg1又排番nova4個啲 好易打 明明已經排prime

有轉ser 嘅app 架嘛